### Задание такое:
Необходимо привести пример программы или библиотеки на C++, которая выводит на экран 
различные геометрические фигуры: круг, квадрат, треугольник, прямоугольник и т.п.
Глубина проработки примера (количество фигур, параметры, методы) на Ваше усмотрение. 
Программа не обязательно должна запускаться и работать (хотя это будет плюсом).

### Заметка:
В задании Необходимо продемонстрировать умение использовать ООП.
Не разрешено использовать библиотеку QT при выполнении задания.